Het bouten voor een bosje elzen.
Meneer Geoffrey legde zijn pistool op zijn schouder, maar er zat iets in de dierlijke genade van beweging die Dorian Gray op een vreemde manier verleidde, en hij schreeuwde meteen: 'schiet niet op, Geoffrey.
Laat het leven. "
"Wat een onzin, Dorian!
"lachte zijn metgezel, en toen de haas liep in het struikgewas schoot hij.
Er werden twee kreten gehoord, de kreet van a haas van pijn, wat vreselijk is, de roep van een man in doodsangst, dat is erger.
"Goeie hemel!
Ik heb een klopper geraakt!riep sir Geoffrey uit.
Wat een ezel, de man moest voor de kanonnen komen!
Stop met schieten daar!"
